有冇人記得之前沙皮踢踢下想干地換佢走，但干地企硬唔換

換轉而家，班友會唔會自己行出場邊叫人入替頂自己